# Описание
* *Программа:* Rainbow Balls
* *Автор:* Mikhail Korol
* *Релиз:* 15.12.2021
* *Версия:* 2.0.0
***
Данная документация служит инструкцией по использованию программы Rainbow Balls.
***
# Cистемные требования
* ОС Windows 10 64
* 4 гб оперативной памяти
* Наличие мыши и клавиатуры
***
# Запуск для использования
* Запустите файл RainbowBalls_2.0Setup.exe
* Выполните установку
* Запустите приложение
***
# Запуск для разработки
* Для открытия проекта используйте CMake не ниже версии 3.15 и Visual Studio 2019